藥房大王兩億搶舖變輸家｜ 水貨客絕跡 龍豐貴舖賣平價零食 「洗底」死頂

藥房大王兩億搶舖變輸家｜
水貨客絕跡 龍豐貴舖賣平價零食 「洗底」死頂
#財經－壹週刊 Next
原刊日期：20210113

壹週刊 NEXT
698K subscribers

曾被揭發賣假藥的龍豐藥房，多年來在自由行力撐下生意火紅，分店由上水開到尖沙咀達22間。身兼黑龍江政協的老闆謝少海，被冠以「藥房大王」之稱。同時他又覷準時機炒樓炒舖，豬籠入水，身家暴漲至逾八億，幾年前雄心壯志道：「我哋目標開50間分店！」

全文：
-----------------------------

龍豐呢啲明顯賤人